覺唔覺得機人之魂反支反上腦??

我都支持放棄中華文化,我都支持唔好食咁多飯,但我都支持放棄中華文化係為咗保護香港獨有文化避免比中華文化入侵，唔好食咁多飯係為咗身體健康,我都支持西化飲食對香港人身體好,唔係好似機人之魂咁支持盲目西化,盲目西化只會西到好似新加坡咁＿

食飯搞到要斬首處示眾,真係睇唔到有咩合理理由支持佢嘅講法

香港脫支入美運動第一波:全港戒米禁米行動

up乜春

佢原意係啱
不過實行方法極端咗啲姐

食飯搞到要斬首處示眾,啱喺邊??

條友出晒名cctai癲佬黎架wo

原意啱
斬首當然係癲線

香港要脫支入美
必需絕對強硬

樓主50步笑100步

why

強硬到咁根本係極端

唔強硬就有機會輸番轉頭

同機界原種有冇分別

大家都有個機字搞到有人以為我係佢嘅分身,事實上根本唔係,我反支係有理有據,同埋有用日本做例子,雖則日本都唔叫做完美,但機人之魂純水盲反

日本最大問題就係財團當道+服從權威+無限加班為榮
就係因為脫亞唔完全